覺唔覺啲人講「發」信息好哽耳

「發」信息，「發」文。原本以為係啲廢老先咁講，屌你連而家啲後生都係度話：我係Whatsapp「發」俾你啦。
我發你老母個財啦，成個大陸喱咁，講個send字唔撚得嘅？有時係柒登都會見到有人打出嚟，真係難聽過粗口dllm

信唔信我拎碌野發鳩你

開車都係
唔係講緊開車果下果種開車
係渣車去接人果種 講到開車接人咁

講野成隻鄉下仔咁

sd 就sd 啦
發條撚咩

正常會講send，如果真係要用中文我諗我會講「傳訊息」

on9 send乜撚 中英夾雜當正統仲鬧翻人轉頭 abc都冇你咁惡 send信息當然用慣冇問題 但人地用中文都唔得

腥信息

支那仔咁發發聲好難聽

支那仔先講send 信息
正常人講send message

中文係傳呀柒頭，又一隻蚑那仔

一睇就分到邊啲係蚑那種

send乜鬼 真正香港人係講腥信息

中國人咪會咁講

你中文系教授定文學專家呀 你話係傳就係傳呀柒頭皮

發脾氣
發揮
發展
發表
發言人
發動
發射
發明
發音
發發發發發發

唔覺， 不過就覺得正規。。。
一般聽開send 信息

香港內部矛盾，由文字開始